【九場不勝】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMLXXXVII

雲加

2和b同禾仔打哂愛華頓兩邊

LM

128 維園見

R.I.P.

留明

尊重啦

愛狗返生

車

好波

442

呢場如果愛字頭贏既話叫阿狗情何以堪

點比牙犬咁垃圾

反禾又輸

禾仔做咩搞到成個師奶咁

愛字頭出雙禾

小丸子老母個髮型

禾b

人哋炒完教練連對軌都入到波
我哋就對諾域治都和

lm

留名

阿記雙煞

買番熱鳥同比比組成法甲魔翼

買返罪人奴同比比夾 組成象牙海岸魔翼

車狗中後場比阿狗班垃圾上左身
係咁後場自爆 又猜得差

睇人地啲個人技術 基本功
真係無得比 地好似啲下遊隊咁
完全唔似英超球會

羊拿兩條友加埋入左15球
無佢地我覺得我地同屈仔差唔多

Cls

庇和b

名?

2-0

車狗後防柒到同阿狗有得比
蘇馬報恩

拖肥換教練反底

人地一換就復活

點解人地鄧肯費格遜咁快見效

明明大家都係一隊做跟班 冇執教經驗

已開大

仲要人地對車路士
龍格堡對諾域治白禮頓

Now d譯名真係零舍柒
高華錫好地地又譯做高華傑治

高拿舒亞 拉卡錫迪 施巴約斯 迪恩尼 祖斯夫韋歷克 根度斯 杜利拉

托7d單刀都係咁7

關鍵時刻無力

Arsenal could never

你地睇拖肥換左教練 起馬打起左士氣同鬥心
龍狗呢？

我禾fit到

3:1

3-1

兩球都係軌派膠 zouma同kepa真係比人屌死都得
不過愛字頭有鬥心係真

撚伯又變返做撚狗

Kepa又衰on9

愛字頭

左禾定右禾

淨係睇鬥心都值啦 我地呢？

咁都有得輸

人地防守逼搶有紀律過我地好多

軌冬天買隻中堅又係一條好漢啦
阿狗就唉

右禾 左禾隱隱地形

禾b唔係純翼鋒
唔啱打442

人地一炒人就反底

龍狗躝啦

一句講哂 下場打西咸都贏唔到波既話 龍狗仆街死啦

Big dunc個look成個屌帥咁款

咁仆定先都得了

美國佬好撚廢 o靚仔波 得個急字

施狗黎華氏即刻跳樓死

拖肥換完贏車仔
我地呢

玩留左先

Ok 下年請到施蒙尼或者普捷天奴既話我真係跳樓死

以為屌帥教左愛記

Arsenal have published their accounts for the year ending May 31 2019. They have gone from a pre-tax profit of £97.4m to a pre-tax loss of £23.5m.

The club made over £100m less in player sales, going from £122m to £16m. NB these figures do not include the summer transfer window. Also a fall of over £30m in matchday revenue to £69m.

Revenue down from £388.6m to £367.5m, the club appear to attribute that to delay in renewing season tickets after Europa League Final.

Notable that commercial earnings increased by just £4m in a year where they added a new kit partner (Visit Rwanda).

Arsenal retain a cash balance of £107m.

@jamesbenge

鍾雪好靚

廢蛇勁

點解我地咁7 都係同熱差一分

Ceballos其實真係讀施巴約斯

熱唔柒都唔炒肥普啦

人換領隊就即刻贏波
我廠換領隊就9場不勝

有冇人覺得，我地對西咸，實輸緊

如果而家叫爺爺返黎，大家制唔制

不了，爺爺又咪係唔識教防守，以前守死球有幾柒大家有眼睇，守傳中波有幾弱大家都有眼睇

頂半季做condom ok

If we can get £50m+ for Lacazette, I think we take it. He’s a good player but trying to get both him and Auba in the team isn’t working. Take the money and go get a winger. #Zaha

我覺得好似阿冰

兩個都會叫走用巴丁仔啦

同奧巴一齊躝 搵祖域/巴丁擔正

搵肥普教巴丁變新kane

Patrick Vieira refuses to comment on Arsenal rumours: "With all the respect that I can have, I am not going to respond to that."

普爸嚟嘅話我就仆街死

美羊連免費臭燒一次踢番過去比鍠

新c朗嚟
加埋泰仔=入波方程式

千祈咪撚黎

場場頭搥入涉入波

起碼識攻，有控球j，主場好硬淨

黎唔黎你都仆街死啦

之前都入佢數？

10年無冠都入埋佢數

愛狗就是原罪

我藍係蛆冇咩出可唔可以返黎做半季condom

Daddy勁到

Daddy

早d訓，聽日準時2點維園見咁多位手足

祖域

玩留

唉，過去出埋d垃圾時間

抵啦死攬愛狗 仲要熱搶埋daddy

車都仲lead住10分

一早講左要搶啦屌

依家無啦 領隊又無 士氣又無 九場不勝 拿羊想走

上季我會覺得 事但賣一個 買翼鋒
今季過後 好明顯成隊波要重建 賣鳩哂去買後生啦屌
搏歐霸 聯賽第十就第十 十六就十六 唔降班就得

歐霸贏閪到曼聯/國米咩贏到fa cup都夠J幾年了

點解英超11月最佳領隊無愛sir 想投比佢

發覺原來愛蛇幾勁
和到幾場算係咁

人地愛炒人換新帥即贏車
熱4場贏三場
係得阿狗咁撚柒打垃圾都一和一負

屌你老母孫狗

張狗都入波了

張狗

夏天拎埋英超

daddy 熱5場4勝1輸啦 有一場歐聯贏波 屌

高普癲撚到 滿分咁滯

贏到都好 都仲有歐霸踢

過埋今年 唔會再有人記得爺爺不敗

原來踢歐霸唔係必然的

2022有歐霸（2）踢

利不敗仲要高分過yaya

兒子千里走單騎

落咗英冠都有份？？？

贏足總盃 聯賽盃

兒朗拿度
一個挑哂對面成隊
呢球真心勁

連埋英冠三冠王了

我地幾時先有兒子呢d翼鋒

唉願贏波歸阿狗

今季可唔可以取消左佢

見撚到隻孫狗咁入
我都嗌撚咗出嚟

我全都要

熱狗痴q咗線

比比 80M

咁兒子咪過億

拜仁

拜今季應該收皮喇掛

拜依家邊個教緊？

拜狗贏過歐聯
阿狗邊做到佢兄弟

契弟就有得做

根本要係德甲買人
廢明奴 SON 呢D都係德甲過黎 勁到仆街
法甲水貨多
對上BIG 6有邊件法甲打得起

xhaka

zaha真係好撚勁
係咁引人地犯規攞牌

再試埋葡超 奥地利

干地,世三

xhaka,kolasinac.......

Son 比雲加買左，咪又係外借走

Besiktas are keen on signing Mohammed Elneny on a permanent deal. [Turkish Football]

根本唔關事
Xhaka kola德甲十一人
梅狗西甲十一人

西甲水平=英超99%

我基

原來我廠又西時間考驗球迷忠誠

啱啱嚟嗰時全部人睇死佢變查子
最後竟然係最成功嗰個

呢個真係要躝

依家已不受重用了

估唔到巴丁先係best signing of the summer

含淚睇

點解成日都西時間冇8點果啲

老了
最佳時期俾晒爺爺同阿狗

Thank you arsenal

Thank you ....

當時個個笑佢巴丁過嚟踢英超
仲話憑乜直上一隊 問Edu係咪傻咗
事實證明我哋錯晒

跟住個個話pepe正 奪冠頭四 就食哂屎

連燈

但都仲有國家隊踢

屌奶星 原來足球可以咁好睇
我廠幾時降班

基本上英超得猁猁、鏝、李城同軌（一時時）係踢波
其他隊只係派十一條友落場跑步

獌暫時呢場同上場對熱都好睇

fabino , b wa

獌狗又有十二碼

獌都返生

黑撚到
岩岩49000手球又唔睇var

又12m
雖然呢下係要比
但岩岩手球又唔比

獌狗今季玩劫富濟貧

英超var垃圾既代表

福狗咁撚勁既咩

獌狗反擊幾勁

兩邊都打得咁爽，點解阿狗差咁遠

阿狗真係永遠都慢人幾步 依家big6得阿狗仲柒撚懞懞咁款

勁到

後防廢，獌狗對中堅都冇阿狗果對咁廢，麥龜只少高波可以殺晒

鏝玩完了

19000都反底

有冇ching買左獌客勝 可以上樓啦

睇唔透獌
睇嚟so9又唔洗炒

可以早訓

下個禮拜搵我地出氣

0-2

安祖連奴都幾廢

得返我廠繼續沉淪

好想阿狗都有人可以背住人轉身過人既能力
pepe都得不過. . .

哥狗out

都唔明點解哥狗要用佢

6邊到6啊 睇過?
我地係護級組的

世三幾多年前................

獌反擊好勁
腳風又順

咁我地請迪達子都係唔掂wo

文迪唔係傷到冇態咩

德甲有垃圾 咁岩比我地買哂姐
但呢幾年法甲真係冇乜邊個黎到英超 嘩好撚勁
lucas mora 應該算比較好個個

福狗呢兩場食春藥咁

哥狗out緊係請哥狗

佢d射波急勁快

pepe

人地個占士勁到

阿狗踢返高級版Tiki-taka
哥狗成2千萬一年
愛狗好似4百萬

高層話那有錢

買人冇眼光又唔識訓練
喺德甲買人咪又係出事
唔關係邊買事

From 🇨🇵 & 🇩🇪 | Arsenal interested in signing Lille midfielder Boubacar Soumaré on a free transfer. Player is unlikely to pen a new deal with the French club and will leave for free. #AFC also want to sign Merih Demiral from Juve or Dayot Upamecano from RB Leipzig.

賣撚左走場狗應該夠比一半多少少

Jesus好廢

係咪就嚟要炒哥迪奧拿
咁落去頭四都未必穩
熱狗 19000 個勢好勁

49000好撚勁

打中下遊應該變返垃圾

啲油王至少冬季課多次金俾佢先掛
依家有邊個一定好過哥狗

講真曼城咁嘅人腳而家個積分真係唔合格

個 fred 幾勁
之前唔係好垃圾嘅咩

呢兩件都唔係買 免簽的 勁就一早比強隊mark哂啦 點輪到呢隊垃圾簽

德甲而家講緊勁果啲講緊成億

不過今年真係終於係猁

手球

燈

曼城球迷 boo

咁都無十二碼

呢下影響左個波傳唔到中，又唔吹得咩

明黑鳩你

不敗奪冠

拉狗勁左好撚多
食左藥定性交轉運

Var

好似 block shot 先計
呢下隻手貼住個身

佢地傷後衛傷到on99

高普玩4-5年就拎哂歐聯英超
仲要砌羸哥狗摩佬

隻手收埋咗 貼住地 用嚟支撐身體
因為是但一個原因所以唔吹

猁先計

靠神秘力量

老野唔早走

如果係垃圾阿狗就會比人吹12碼

利撚 lead 曼城 14 分

早一兩季d神秘力量

仲有pickford臨完場送禮呢d

summer 唔買中堅真心 on9
又唔係冇錢

落地隻手伸左去撐地

拎FA CUP果年應該要走...

用VAR黑人都唔少次

講真佢真心勁
唔到你唔服
如果今年不敗奪冠就超越埋全盛老嘢了

今季冇啦...

1. 4424
2. 神秘力量
3. 全部主力全季無傷患

走去收返隻Angelino
廢撚到

lead我地27分添

淨係三叉戟唔識傷都死啦

當年阿狗吸引力大過利撚啦

上年我係度賴高普鞋底好多人串冠都未有
季尾即歐聯 再下季拎埋英超

我地得19分

我哋冇人理啦

真 講緊老嘢臨尾幾年都仲係

如果今年冬季咁嘅賽程都冇事
真係抵佢贏

15場 贏得4場
唔睇返數據都唔知我地咁撚柒

隊隊都反底 就係阿狗反唔到

李城果年用25基爭冠 唔補強浪費黃金機會

呢樣要怪爺爺

羸撚左啦半季全勝一和
仲有邊隊追到

老嘢未走都已經連續兩年冇歐聯啦

唔關事，接爺爺班呢個光環點會無教練想要
班底又唔係廢
要講高普拒絕左獌狗

猁狗不時有有勁人爆發carry
carry完又收得返一億
留俾下手買人
阿狗賣人得啖笑

仲係得我廠on99換領隊都無錢
屌

痴線 當年利撚高普未黎二線波
雲加產肯早兩年走 高普除非好想去 唔係兩隊一定揀阿狗

啲賽程密到癲 前面三個唔好彩傷咗
鏝咪有機會
未到季尾真係唔好講贏咗

老嘢比時代淘汰咗好耐啦
仲吹奏

英超擺到明唔想鏝拎冠
由100分果季已經黑鳩緊佢

其實隊隊都有，係阿無姐
曼城有Sane, sterling
利有古
車有hazard
就算爺爺年代啲賣人 價錢都偏低

所以核心問題一直係班主管理層

當年雲加啲頭四咪又係每年靠一兩個人爆發 carry 返嚟

買人眼光差 訓練又差

高普應該教兩三年就走左

係囉都痴鳩線
先唔好講佢最後幾年廢到仆街
佢都70歲啦 係咪都要退落黎啦

爺爺啲賣人差唔多係貼錢比人走添
啲轉會差到

阿狗d防守差係由雲加果時留低既問題黎，唔好講到佢冇份

果時好多時靠高斯尼救全家

阿狗條鋒線 全英超最貴 冇投入?

仆街仔最勁果季，入左好撚多球但都係得第四

咩 time will tell
雲加都冇球會請已經證明唔到自己啦

大佬啊而家防守仲差過爺爺個期
成日比人射
爺爺年代無咁離譜

而家美揚咪又係咁

好多人見愛狗帶得廢就覺得雲加勁
李城個年半季冠軍 跟住半季收皮
同埋最後兩年咩全季作客得一勝

唔洗爭兩件都比人淘汰

最後幾年有睇仲吹奏老嘢真係笑死

咪話係佢留低既問題黎，由10年前輸傳中果期開始已經係差啦

以前對史雲尼呢d唔係比米祖撚就比黑鳩高美斯撚，又咪係離撚晒譜冇改善過

咁只係證明新領隊唔啱
唔代表除咗雲加冇人教得掂阿狗
唔識字?

冇話愛狗勁過雲加
不過事實兩年都係垃圾

有雲加又咪係歐霸都冇，以前隊隊都識點打爺爺啦，雲加最尾一兩年唔係有山狗爆過一年，一早歐霸都冇啦

吹奏爺爺就算啦
佢教咪又係街場波
自由發揮

你覺得 prove 唔到嘅嘢點 time will tell 呀?
如果之後有一年有頭四係咪 time will tell 有人好過雲加??

而家咪又係歐霸
雲加最差果陣咪又係落下半版

真係唔知邊個搬龍門，冇人prove到依家呢隊阿狗雲加教係會教成點，你話佢教會有歐霸，我話佢會教到1分都冇都得架

時間證明啲咩呀?
而家老嘢就係冇教波點證明佢教就會掂其他人就唔掂呀?
time will tell
tell 條春?

係咁 time will tell time will tell
佢講嘅嘢根本時間唔會證明到
文盲

愛狗係廢，但雲加教得差都係事實
個陣雲加破撚左無冠之後都有聲音叫佢退
仲要咁岩個時名牌領隊洗牌eg哥，高，干地，安
條友又硬頸想衝英超，又係衰撚左miss撚哂啲領隊
呢隊波成日都係啲錯既時間都做決定

破到冠個陣雲加都好撚多問題解決唔到啦
次次出歐洲比人炒，熱血出局
年年2-3月整個雲式崩盤

上年咪第五
雲加最後一年咪冇頭五囉

Mc d人係咁傷

睇黎鏝都要買人頂傷兵

個時隊隊都升緊啦，時間會證明阿狗得爺爺帶到
係年年爭四但第個帶只會運四都無

係喇個個都誅心得雲加帶得掂係咩意思呀咁

雲加教就唔會歐霸資格都冇?
你講晒啦

利狗贏就贏硬英超㗎啦 可唔可以輸一場保住爺爺個不敗

鏝又傷多件中堅
得返奧迪文迪一個正規中堅

獌後防比人放狗放到變晒感冒童

搵人鏟傷VVD實際啲

鏝要課前又要課後先掂

破到冠個陣隊波已經二線兵多 要上番歐洲一流就要好似猁咁一直-6又換到血

等阿狗官方唔好成日拎返廿年前既不敗出黎J

雲加淨係臨尾夾硬玩多兩三年死都唔退
已經夠仆街

你自己話"時間會證明阿狗得爺爺帶到"
真係好撚 on9
點證明法
咁講雲加退休之後阿狗作為一個球會直接清盤算

我幾時有笑雲加兩年歐霸，我上面係話有雲加教依家隊阿狗都會冇歐霸喎果時如果唔係有山狗爆發就冇連歐霸都冇，呢句你唔同意咪出聲，果時個個都有講AFC = Alexis FC

//有雲加又咪係歐霸都冇，以前隊隊都識點打爺爺啦，雲加最尾一兩年唔係有山狗爆過一年，一早歐霸都冇啦//

咩預測
未來嘅嘢就叫預測
你而家果個假想時空嚟
因為雲加根本已經唔係教緊
點預測阿狗得雲加教得掂呀
time will tell tell 條撚呀

其實痢換班都換左好耐既
不過人地成功我都覺得有幾個原因：
1.食正左歐洲球會轉會費大升個時賣人
2.扑中左古再賣左佢換龍+vvd真係好撚抵

鏝狗真係

佢哋都買咗好多年水貨
唔好唔記得唐寧卡路爾果堆

人地沉左一輪之後就換到好老細，阿狗一日係高安基一日都係死

唔好理實在入咗幾多錢
但係轉會操作尤其賣人真係好勁
加上搏到個高 daddy 跟住佢個踢法買人

天時地猁 要copy近乎冇可能

柒左就認啦
最撚憎人跌落地都要楋翻揸沙

jesus 咗乜撚

Ok呀，咁雲加年年都搵到一條友爆發救全家又係幾勁由沙皇年代已經係一人救全家，沙皇，仆街仔，禾仔（未大傷前），到山狗

但佢帶波既問題都係永世冇改，以前可以靠屈個人能力救全家，依家好明顯唔得啦

雲加守死球所謂區域聯防成日出事，有冇改？比黑鳩大肉腸SM，有冇改？成日輸反擊，有冇改？11打10都攻唔入，有冇改？隊波年年都雲式崩盤，有冇改？

wan bissaka 防守勁到痴撚線

獌狗d防守同阿狗一樣擺好多人，點解阿狗d防守會咁易穿

一樣俾人打反擊果陣 完全唔知要做咩

人地真係守波 我地係扮雪糕桶

Welcome guardiola

預測淨係雲加先教得掂?
time will tell?
點樣預測一啲已經唔會發生咗嘅嘢
預測淨係得雲加先教得掂阿仙奴
我預測如果幾年前雲加換高普而家阿狗爭緊冠添
time will tell
預測如果而家雲加仲教緊降咗班
time will tell

達蛇

哥狗

一齊黎

play fm together

1:2

都係要失波

maguire 唔夠 otamendi 頂

奧達文迪
咁都換啱人

鏝搶唔到1分呢

獌呢排例失 如果唔係var今場好大機會輸

咩 topic 投票呀 1999
咩叫基本上個標準有同無雲加已經差好遠
time 點 tell 雲加而家如果教緊會教成點?
time travel 返去請返雲加?

其實再拎雲加出黎比已經冇意思，不敗果時踢既波同依家既足球已經唔同晒，果時龍門都唔會需要有腳法識傳波，後衛，雲加最尾帶果兩三年都見到愈黎愈跟唔到個潮流

同我廠一樣cs已成傳說

話你錯呀
time will tell 你自己講咗幾多次呀
個個回覆都求其加句 time will tell 懶有智慧咁
問題係 time 根本 tell 唔到雲加而家教會唔會好過依家

不敗之地嚟
只要阿狗一路柒就可以一路話如果而家仲係雲加就點點點
反正雲加冇人請唔教波

依家啲中遊隊都唔係以前啲中遊隊了
實力強咗好多
或者係我地廢

我地廢就一定中後場無乜質素 又唔識守波

有內戰？

TLDR

+1

睇波好過 今場唔悶 好過阿狗波好多

所以先話冇得咁比以前打史雲斯都可以比michu屈，可以比gomis屈，long對親阿狗都有波咁濟更何況依家呢堆中下游

以雲加最尾果兩三季既成績，加埋10年都冇解決過既咁多個問題，我真係唔敢講雲加可以帶到爭六甚至爭四唯一肯定既係佢同ozil關係一定好過ozil同愛狗囉

原來大家都無留意佢地嘈咩

清，不如你講下有邊隊波會悶過阿狗，我去睇港超都冇阿狗咁悶

港超分分鐘好睇過阿

至少人地落到底傳中，阿狗連底都落唔到

曼連上到第5啦

想睇阿狗女子隊 想知有冇live 睇

今季睇過既波唔多 悶過阿狗既暫時未睇過

OG女神 個樣開始崩

屌你老母牙

同結姨一樣老左好多 但鬼妹2x就勁快老

3x就成個啊婆咁

近排覺得Doctor X 個 內田有紀 正
44碎都keep到

獌啲反擊好撚入肉同高效
防守都好咗
唉 80m比比仲衰撚過2禾b
Downgrade隊波

Man Utd have won more penalties (8)this season as Arsenal have won in each of the last two seasons put together - 7.

冇計，果時都要搏下，睇下再下一手邊個教，帶唔帶得返起pepe

只可講爛船都有三斤釘
回塘嘅雲加都好過愛蛇
唔代表雲加唔使走人

阿狗唔輸十二碼都當贏啦

買pepe真係on79
買隻非洲黑人sell技術既翼
唔係sell 剛硬 體能 速度
買技術翼應該簡南美/歐洲種啦...
你話我種族定型都係咁講

其實都sell速度
搏係要搏 錯在搏既時候揸旗果個

條友最on9係啲垃圾心態
成撚日妹波
拖慢進攻節奏
拿卡加佢=妹足成場
跟住仲要成日走入中間唔知做乜春

最on9係條友踢翼唔拉邊唔回防
搞到auba成日幫佢協防同去咗邊路

你話廢都算
講廢我地阿仙奴大把人廢過佢
但佢連心態都咁閪都唔知點救

Mane好勁
係佢同球探廢姐

通常鏝會搵人出氣 大家準備好10:0未

好似未見過佢笑
唔知係咪比人呃過黎 冇心機踢

其實PEPE 打中場算啦
佢可能可以做到半個卡叔

比比自派負評：我抵鬧！

【Now Sports-體育】翼鋒尼高拉比比今季加盟阿仙奴後表現差勁，更被嘲諷為水貨，他自知未達標，坦言值得被批評。

尼高拉比比（Nicolas Pepe）今夏以高達7200萬鎊的轉會費從里爾加盟阿仙奴，但4個月以來從未取得非死球入球，因此長居後備席，「我的開局的確有點負面，我原本期待自己踢得更好。」

「大家批評我實屬正選，因為我真的未能在每場比賽中帶來不同。我明白他們，現在我要以努力去扭轉這情況。」這名24歲科特迪瓦國腳續說。

比比從法甲登陸英超，承認自己在多方面都需要加強：「我要快點取得入球，把握之前多次錯失的機會。同時，我在體能上都要改善，因為從法國去到英格蘭，有必要適應這裡的box-to-box踢法。」

沙利睇怕都留唔耐
又多個選擇，最好多埋CCC尼同藍斯回家

ccc尼又二連救十二碼

Arteta is now viewed as the leading candidate if Arsenal look to make an appointment during the season. [
@Matt_Law_DT

蛆又柒了

Aaron Ramsey loan deal so needed in january. Juve midfield too crowded as it is and Sarri doesn't use him well anyway. Get him back at Classenal. He'll only be fit for 6-7 PL games, but that will be enough to save us from relegation. #BringBackRambo

@ltarsenal

Next permanent #Arsenal manager odds.

我藍番到黎會唔會喊 要護級

6c仔與眾不同

回家吧

基佬藍斯幫手護級

連曼聯都反底阿狗仲係7下7下

垃圾妓幾時先反底呀

曼聯勁到....

Arsenal executives met at a dinner party early last week to decide on the club's next managerial appointment as they lose faith in Ljungberg. [
@MailSport
]

Mikel Arteta is in the middle of a tug of war between Manchester City and his former club Arsenal who want him to be their next manager. The Gunners have put the Spaniard at the top of their wanted list. [
@neilfissler
- 1st to report Arsenal's interest in Emery]

Patrick Vieira, who is struggling at Nice, would be considered because of his status at the club but his troubles in La Ligue mean it is difficult to make a convincing case for him. [
@MailSport
]

倫敦是藍色和白色了

曼聯連fred都生性 沙卡細爆仲做緊垃圾

幾時喺middle過呀
一直都喺藍色嗰邊
咪ff啦

為咗佢好 唔好返嚟啦

電訊報Matt Law獨家：

目前在阿仙奴的選帥名單上，阿迪達處於領先地位，不過他如果想執掌阿仙奴，還需要通過阿仙奴極嚴格的面試考核。

其實有幾嚴格

要搵愛狗補下課，學下點整ppt

最緊要識presentation

其實個board都鳩鳩地，炒愛sir又唔準備好後備，鳩能其搵龍格保頂，兩場又覺得廢。（非阿迷）

下場鏝實搵阿出氣

還我肥普肥普無正面reject

教練位考AO技巧 所以管理層咁失敗

始終都唔搵d proven manager
等降班啦屌

歐霸之王夠唔夠proven

Mikel Arteta faces Apprentice style grilling if he wants the Arsenal job. [@TeleFootball]

真係無乜幾個可以好似爺爺咁由unknown教到founding father
迪達子博下都係好...

阿積士個教練傳統都無傳過
其實都唔錯

肥普

如果搵arteta就要俾足夠時間佢,
隊波有排執, 唔好望即刻有成績

其實國際賽就要炒啦
比時間練下波
唉獌都lead住5分了

爺爺教過摩納哥攞冠軍 唔算unknown啦

維園見

所以我不嬲反雲, 老野最尾幾年真係
自己回曬塘, 破無冠果場其實都好肉酸, 靠卡叔, k6, 藍斯救世。
果年佢自己退/管理層迫佢退, 真係好多名帥揀, 除左哥狗應該爭唔贏鏝, 其他幾個都好有機。
明知老野要退, 咁耐都唔搵定/培養定接班人

個光頭佬ok嫁

On9狗會又派錢west ham 主隊贏派3.5倍，阿狗作客咁閪一定輸硬啦

真係有d 想買
依家想和都難

有記者話佢對轟贏完飛機杯想退啦，係隊閪野搵唔到人頂先簽多兩年

Ten hag話咗唔季中走 完季就九成去拜

一間見

有冇手足已經到左維園？

去緊

琴晚曼聯8倍都開得出啦westham easy win

今場輸埋
正式落聯賽榜下半版

依家求其一隊對阿狗都20射，角大無難度

有無手足到左

踢到12月 pepe ozil auba laca 都未試過一齊正選，點搞

According to the Mirror, #Arsenal are leading a clutch of Premier League clubs who want to bring on loan Roma star Chris Smalling back to English football next summer.

一早買evans咪好 懶有骨氣

咪玩啦屌，睇過佢係羅馬幾場
好多問題仲係到，係可以靠身體屈人機
返到英超又變垃圾

Keyman

雷斯+ smalling 諗起都唔想睇了

Smalling唔差

東西隧都搞 班狗真係賤種黎

尋晚廢sir去睇波獌有得贏
雲加可唔可以去睇吓波win返場都好丫

維園好多靚女大波妹,大家快出

個陣法甲wfc

天橋位

真所以請到愛狗依啲得個殼嘅垃圾

三連歐霸得個殼？

咩都係假
上次迪達話要錢買人,
愛sir話100%接受球會財政狀況,
如果調番轉,愛sir話要錢買人,
迪達100%接受球會財政狀況,
迪達一早教緊阿記

1996年好出名嘅headline
果時英超無人識佢

今日有200萬人我切

上季英超N場不勝冇4冇R霸有又係料今季洗大錢護級仲勁

個陣資訊無咁發達，英國佬唔識都正常嘅，法國就大把人識啦

應該冇la

In Arsene Wenger’s worst ever season we had these results at home:

5-1 win vs Everton
5-0 win vs Burnley
5-0 win vs Huddersfield
4-1 win vs Crystal Palace
4-1 win vs West Ham
3-0 win vs Stoke
3-0 win vs Watford
3-0 win vs Bournemouth
4-3 win vs Leicester

上次200萬係夜晚11點仲行緊去政總

同屋企人行去到金鐘搭黨鐵走咗了
佢地驚冇車搭

應該都有一百萬

70-80萬啦

法國都唔多人識，爺爺救阿狗之前係Nobody 黎

多過818掛
818 都過百萬

原來險簽告魯夫

告魯夫唔會黎英超啦

龍格保棄小將：資深球員要負責任

【Now Sports-體育】阿仙奴看守領隊龍格保認為，球隊仍有機會晉身前4，但希望陣中球星可以挺身而出。

42歲的龍格保（Freddie Ljungberg）在上月尾成為阿仙奴看守領隊後，兩場只得1和1負，球隊表現仍然死氣沉沉，令人擔心在周一英超作客韋斯咸，有機會把不勝走勢延長至10場。

兵工廠現時第在第10位，已落後第4位的車路士足足10分，僅比降班區多4分。龍格保說：「我不認為我們應該停止談及殺入前4，但現在更重要是集中建立自家表現及信心，而不是向下或向上看。」

雖然龍格保曾帶領阿仙奴U23，但在這重要關頭也不敢起用新人，希望陣中具經驗的球員可以挺身而出：「我作出了選擇，資深球員要負起責任，改變比賽，我們需要改變這個向下流的旋渦。」

韋斯咸VS阿仙奴
Now TV 621台10/12 04:00直播
Now E 同步直播

圖片來源 : ©AFP

原來聽晚先踢
以為今晚

Kovac eyes Arsenal job as Gunners step up search for Emery replacement

Charles Watts

阿狗係聽晚

Mikel Arteta: Pep does not actually carry out the training sessions. This is where I come in because I then have to work with the players on a more individual level as Pep does not have time for that. He has to take charge of other important things: new tactic,set-piece. [@marca]

今晚好靜，大家未行完

Unai Emery had 3 defeats when he was sacked.

Pep and City are now on 4 defeats.

We’re sorry father @UnaiEmery_.

星期二0400閪波，不了

深夜作客加埋頹勢

場場和 不敗都無用

Patrick Vieira flirts with Arsenal job: “A club that you spend 9 years in…”

Speaking to Canal + last night after his side OGC Nice’s 4-1 victory over FC Metz, Patrick Vieira was again drawn to talk about speculation concerning him and the vacant managerial position at Arsenal.

“You know, a club that you spend 9 years in, cannot leave you unmoved. But sincerely and honestly, I am concentrated on and in this project with OGC Nice. I have always said it and I repeat it again for you now, I feel very good here. It is a truly very exciting project and I want to succeed in this project.”

尼斯都救唔掂 得13吋大內腸可取

迷基好波 STU都識

其實咁啱見到

住港島基本上巴士仲快

查蛇 獲獲都貼469 割蓆了

靚到J唔落

Vardy又入

好撚靚

華dee個威脅大撚到

果陣爺爺買唔到vardy變左perez

李城d組織點解阿仙奴做唔到

有d似全盛時期個d Wenger ball

Vardy勁到咁都無國家隊踢

唔係佢自己唔踢咩

主要係牙羊唔識參與組織，
佢傳波配合唔好，first touch又差，淨係識搵空位埋門，個組織好難做得立體

又一球

李城攞多次英超

人地啲後備都勁到仆街

IHEA>>>>>>>>>PEPE

PEREZ STILL >>>>>>>> PEPE

G chi

冇咩邊個可以廢過比比
朴主永都勁過牠

宮市亮都勁過PEPE

呢場好睇過阿狗波好多

李城只係失左十球

淺野拓磨

call back giroud
横掂冇得踢

終於見喜般

話哂日本c朗 仲有摩洛哥c朗

Thank you Arsenal

好撚勁呀揸波男

都無人走位
永遠係到鳩猜 向後傳
之後自己失波比人打反擊

無人識得走去half space 空位
成隊企定定搵唔到人傳

u盲反46g

呢條垃圾算啦
聯賽杯都唔勁
得個快又易傷

英超d紅牌係咪又鬆手左

難啲 猁狗有神秘力量

果陣你地仲嫌棄伊雲斯 話寧願睇細梅

Evans >>>>>>>>>> Luiz
3m >>>>>>>>>>>> 8m

FIFA 99 PACE

其實我對你無乜野
你一副看透世事既恥笑表情係咪代表你好威?
係嫌伊雲斯嫁喇 簽左佢又自爆既話咁你又會講咩說話先?
大佬呀 咪咁痴線啦 我寫包單簽個伊雲斯同而家個分別都唔會好大

撐李城捧盃呀屌
唔撚想睇神秘力量捧

果陣吹伊雲斯果陣我都話 佢冷靜 用波好 高 可以用三年
你地果陣又點講呀 係鞭屍架啦 上連登勿認真呀

不過有樣野你岩 所有好球員黎到我廠都會變垃圾

你係咁準就唔會啲排名無樣準啦
你老味 伊雲斯爆果陣你唔撚講?
你有無睇佢踢西布朗有無睇佢踢獌先
你眼光咁準不如你去做skout啦
咁落去你真係單機嫁喇 夠喇 癲夠喇
上親黎見到你呢啲傻鳩就上一頁

咁你咪上一頁囉 我見到你顛狗咁屌人老母我都上一頁架啦
唔洗講出黎既

講返波 伊雲斯踢曼聯頭幾年不知幾勁 果陣仲搞到碧基上唔到位要走
後生既佢已經勁 最多係唔穩 黎到李城再進化可以lead到防線
話佢廢既波齡深極有限

其實我諗你都開始發現 越黎越少人入狗竇 唔多唔少多得你呢啲傻鳩懶係野咁 你慢慢單機啦

望下我地隊波幾柒先啦
咁多年黎我都係第一年笑鳩人深夜睇西波
以前我都係一齊睇西波果個傻鳩

無人上黎真係正常 都費事睇

伊雲斯黎阿狗 後場用波既踢法咪又係害死佢

同降班區得返四分距離，希望攬炒降班，等高安基退股走人

高安基：仲有錢賺都唔會走

真，南非佬救救我廠

華dee

華迪又一球

隊波同香港都閪，上嚟傾波都無心機啦

李城d高波吊比華迪好準

名

維拉d進攻都好睇過我地

好勁呀

華迪勁過奧巴多多聲

條中場差幾遠

睇下教練識唔識用姐
李城唔用翼咪一樣踢得好一樣識攻

唔好賴人腳
呢隊西波連白禮頓都唔夠踢

係比人技術性擊到

伊雲斯復到阿狗只會更柒 根本阿狗防守系統問題

連錫菲聯都不如

我以前係認為雲加選擇左種踢法 選擇左高位防守
系統無問題 人腳唔係頂級
愛狗黎到之後顛覆哂我對阿狗既睇法

Arteta is Arsenal’s no.1 favourite for the hot seat. It’s difficult to see him leave mid-season, but it’s more than likely to happen in summer [@carrusel]

Bruno Alemany [Cadena SER] on Arteta: “We have been in contact since June. He wants to leave City but I find it hard to believe that he would do it now. It is more probable in summer.” [@carrusel]

仲記得k6搭大梅有排試過連續十幾場冇輸過波
失球好似仲要第二少

唔係細梅k6咩
Kostafi

要睇龍蛇教埋唸季

天羽希純

16場clean sheets 依家諗返起先知勁

Edu is pushing for Patrick Vieira to be Arsenal's next head coach. [@TimesSport]

降班啦 仲用果條韋落克既話

咁落去護級不是夢

阿仙奴對上一次clean sheet係12場前 10月6日 主場贏般尼1:0

Team news: Holding and Ceballos

Dani Ceballos
Left hamstring. Sustained during the Vitoria SC (a) match on November 6. Aiming to return to full training in mid-December.

Rob Holding
Left knee. Bruising to knee, being assessed ahead of Monday’s match.

Newcastle moving three points above Arsenal if they hold on against Southampton. Arsenal dropping down to 11th. Four points above the bottom three.

Arsenal interested in Brazil U17 RB Yan Couto...as are Bayer Leverkusen who have offered Coritiba 5m euros..

今季 clean sheets最勁係李城7場
阿狗最廢得2場

場均輸一球派膠+一球十二碼 c朗係到都救唔到啦

等死

碧基就08走既，好想知伊雲斯係新特蘭點逼走佢

vieira落去踢波可能仲勁過沙卡/細爆 教波就收皮先

Edu同班名宿係咪玩野呀仆街

剷蛇可摸耳教下我

尼斯都教唔掂

請相信04不敗班底

見到你地反咁韋拉應該勁
你地個個燈閪嚟
季前吹奏pepe笑巴丁

亨利有眼睇

係新特蘭既伊雲斯點逼走係49000既碧基？

珍
上年幾多傻閪反渣士

上年有人迷愛狗添

你迷果啲垃圾影都無

依家愛蛇咁多人反
好快會好似渣士咁復活

好橙 我廠想搵返啲彈彈波戰術既領隊都無

無左老橋 唔值得撐了 其他都係G 黎

雲加一直都在

連個名都咁仙

細梅新黎果陣n場不敗架
之後越踢越膠

勁在失球就走去帶刀待衞
某年FA cup全靠佢

ching呢期反邊個

有cs算係咁

愛蛇黎果陣夠不敗22場
有撚用咩 真係廢嘛

你呢期迷咩垃圾球員呀

ozil

要你違背良心講真係辛苦你 連鍾意咩球員都唔敢講驚比人笑
做人做到咁真係好撚慘

踢得最好嗰場咪4:2反cup熱狗
其他真係唔記得

琴日6c上水9up 同人玩辯論
今日到老婆清出現9up撚人

屌那星無去遊行嘅阿狗唔配撐阿

冇留意過呢位ching

阿仙奴呢隊辣殺唔配阿狗撐就真

原來仲勁過奪冠個季

係隊神秘力量太屈機
15勝1和

關我阿咩事?

佢地當年奪冠分數都係頭幾低

可惜利記呢支火箭停唔到

起機奴
真係專幫人起機

又係時候旺一旺人流

想像唔到最城尋晚輸完，下個星期會點樣蹂躪我廠
希望迪達子手下留情

宜家睇添八同gchi STU算了

似啲469 凈係識賣樣做花瓶咩

女子隊組織仲勁過班辣殺

乃木板46 有冇咩歌好聽

ないものねだり

唔知你平時鍾意聽咩歌多 好難推介
佢哋出碟就不定期出，一出就出大約七八首，通常夏天單好垃圾
啱啱新出張單曲算係今年最高質

16單搵邊個代C都係爭啲

上youtube聽吓先

me 當年a團虎牙畢左業就推027 山陽狗之前推咩member?

Youtube冇架日本好著重版權
要spotify或者apple music先有

未棄489之前推天氣 大和田 美久
另外都有留意其他

全部大波妹 山陽狗

Right now, Arsenal four points off the relegation zone.

We have manged to draw 2-2 with all three of the teams in the relegation zone

下年劍指英冠冠軍

潛力股時期已經推緊

專推十幾碎有大波潛力既妹妹仔 好能變態

你個名隊嘢仲未執簡直就係奇蹟嚟

既然係護級隊
咁請多咀狗得啦

本來已經棄棄地，單嘢之後冇再睇了，睇idol都會去到人道災難咁能黑暗

焦土好啊 最緊要高狗賣盤

《鏡報》:

阿仙奴應該考慮下格拉斯哥流浪者主教練史蒂芬-謝拉特。

跟隊記者Charles Watts：

前拜仁教練高華錫對阿仙奴的帥位很感興趣，阿仙奴和他的經紀人已經有過接觸，但目前高華錫還不是槍手最優先的選項。

各方關於阿迪達的報導 :

阿迪達對於曼城的影響力遠超大家的想像。 平時的訓練課目基本是由阿迪達帶隊，他還擔負著和球員溝通的重任，哥迪奧拉對他依賴程度很高，因此曼城這賽季不一定願意放人，這幾天有好多消息都暗示曼城有意讓阿迪達接班哥迪奧拉。

阿仙奴新教練最新賠率，僅供參考。

Former Bayern Munich boss Niko Kovac wants to take over at Arsenal and will be in the stands to watch the Gunners take on West Ham on Monday night. Kovac parted Bayern by mutual consent in November after a poor start to the season and is eager to land his next job soon.

呢個算啦，
屌首選肥普，次選達子，其他不了

唔係你想要 邊個就邊個
係高安基想要邊個 邊個平 邊個慳錢

唔洗自推三次既

可能係我記錯唔定 十鳩幾年前既事
唔該哂你做fc

Spurs sack Pochettino Spurs win
Everton sack Silva Everton win
Arsenal sack Emery Arsenal can’t win

下個post可唔可以改番做韋斯咸球迷吹水區？🤔

一陣都係變g竇

直接叫反阿聯合軍吹水區I算了

反雲狗後悔抵死哭喪區啦

呢單野勁大獲

教到防守咁廢
不了

達子教鏝 哥狗黎阿仙奴
Problem solved

哥狗咁廢 不了

都幾醜

係就好，達子係鏝坐正，垃圾棄將哥狗黎阿狗挑戰自己先啦，記得減薪到幾百萬年薪，唔係阿狗冇錢請

今晚有冇傻鳩睇龍蛇又輸一場

你

ching 咁高要求

應該會除非凍到唔願落床

上場較完鬧鐘醒左之後望左下個陣就直接訓返

晨早流流 貼啲蘿莉比大家睇下先

勇者鬥惡龍 她和4嫩男同住一屋 夜夜不同人爬床「求恩寵」得知懷孕…全部升格當老爸！

某幾個專食肥婆既會然日常

u 蘿莉控

當日爺爺睇中伊云斯個個屌
結果人哋而家係李城一夫當關

贏3-0都無人提?

雲加險簽個個都勁 定律黎

合法的 頭囡 21碎

咁都有個蘇恩古，阿狗就雷斯＋細梅

講解下

開始攬炒，快撚d賣啦高安基

內房

之前鑽石眼都推薦買蘇恩古

U17世盃 冠軍成員
但係下年6月先18歲

大黑腸鎮住更衣室

女子好撚勁年年爭冠 唔同男子下遊

前面有個Ndidi
拍檔 土耳其仔 又係最尾我廠唔買先過去

得leah得冠軍

尼迪迪呢啲真防中好屈機
季季intercept 同tackle 英超頭幾

1718 稅前賺9740萬
1819 稅前蝕2350萬

賣人少左1億收入

硬防 解放前面2個

睇過幾場李城，尼迪迪有波多數就即刻比，通常比個短既比Maddison

我地關刀就唔比隔離既燒，自己派牌

後生仔想做新.博格巴 牙
領隊又無嚴格戰術要求 是撚但啦

抵撚死

奧燒番到後場伸手要波無人理 電欺一野斬上去

今晚真係all in西咸

隊波成績唔好 自然收入減少
等你以為踢成點都賺咁過癮
食屎啦

細梅沙卡都係高狗公司既系統推薦

炒左爺爺先知冇咁易賺

爺爺提早退休者
其實爺爺都有責任 令到管理層覺得成績唔影響收入

以前爺爺起球場 剪草 清潔全部自己一腳踢先慳番咁多錢

佢出道幾時勁過

死老野 教波就教波啦 做埋財政個份

咁睇你點定義咩叫勁啦
你話要尼少馬甸尼先叫勁既咁佢唔算既

除左踢左杜奧巴一腳真係諗唔到邊到勁，
唔好成日恰呢到啲細路波齡淺就鳩噏啦

我都係果句 睇你用乜做標準
今季以外佢最好既時間就係做里奧維迪後備果幾年 絕對好使好用

如果個啲都叫最好既時間咪即係佢廢囉on9
咩標準下佢都唔撚係勁啦

賣盤啦
換人換領隊都不及換班主

我唔同你口同鼻拗 亦唔洗爭論佢一線定九線
我建議你睇下費Sir點評價佢 再參考下

而且 我成日都講 一隊波 唔洗11個都超級明星
你睇下李城就知 唔通非馬甸尼尼斯達不買咩
意大利最後都係用馬達拉斯打中堅捧大力神盃
自己參詳下

佢順手剪埋你d頭毛

我參你老母個閪啊，一個出名冇腦唔穩定既傻閪踢左半季好小小既波比你捧上天仲周圍屌人老母
你出黎食餐飯我同你傾下計啦，
成日上網咁撚大牌

冇既野點剪

勁過阿狗果兩件垃圾就 = 勁

有3條呀

唔稀罕同你食飯
係啦係啦 你睇人準過費格遜
哂鳩氣同你講野舊ac block左我新ac又同返我講野？
仲J唔J沙卡個heatmap呀？ 傻閪

割左蓆勁耐都攞返出黎講，
你可以唔食，定係唔敢出黎講你啲偉論？
費格遜讚佢個陣做緊領隊，
唔通屌柒佢？爺爺都讚過細梅，
你唔攞出黎講？

咁是但去港超執件都得啦

割左席好耐呀？ 哈 咁我都一早認左估錯曼聯拎冠軍啦
你咪又係繼續講 雙重標準戇柒鳩
你都係Block返我啦

下年我廠有新VVD拍住浩鼎
最少廿場clean sheet

英冠好似一季有46場踢

降撚左班係英冠廿場Clean Sheet

點解好似凌晨起身睇既英超都冇好結果

但係今晚都會睇

後防未來4大長老
Bellerin Holding Saliba Tierney 差在幾時覺醒

我認為bellerin高峰已過
比傷患摧殘既潮流達人

夜半閪波，定律黎

都真..我老豆都話佢慢咗啦

今晚堡狗輸埋即刻躝ok ?

西咸都算係英超除左我地數一數二狀態差既波
今晚都西就真係唔知點算

諗起哥狗d換人咁垃圾都係不了當年帶巴狗都豬比我廠

英冠見

今晚幾典唔是又咁老土深夜牙

好過呀叔

Marcelino García Toral has landed in London after catching a flight from the British Arways company (BA 409) this morning. Arsenal and Everton have job vacancies. It seems as though he is close to taking up a new project. [
@superdeporte_es
]

'Marcelino has been taking intensive English lessons for 3 hours a day after being sacked as Valencia coach on September 11. He has been preparing himself for a job in the Premier League.' [
@en_kosim
]

佢打閘防守不嬲一般 靠速度同靈活填補
大傷完明顯係慢左 除左速度 仲有轉身 反應
好似禾仔咁 偶然仲可以有好表現
但浮浮沉沉機會好大

真
為何深夜總是閪

When Emery was spotted at the airport and we were convinced he was off to West Ham. 😂😭😭

4點 睇完和理塞

高峰已過者 要踢都仲有幾年貨仔既
阿叔落英冠都無正選啦咁戇鳩

rejoin arsenal

今晚護級大戰

2號魔咒

又咁講奧燒護唔到波, 一俾人緊釘就收皮,
所以卡叔同藍斯咁重要, 以前雲加有幾個人做派牌

The Guardian's predicted line-ups for tomorrow's game. #WHUARS

班高層天真過天真嬌

以前雲加踢法一成不變 係因為佢相信要用自己踢法同節奏 令對手跟你方法踢波 但基本條件係人腳要好 好似鏝咁 先可以有主動權
但針對性部署同跟對手轉踢法都係會令球員適應唔到陣式 所以睇下愛狗轉n咁多次陣式又冇戰術 因為條睇片狗係睇對手點踢嚟set踢法 所以隊波一啲風格都冇

後期雲加係跟唔上時代步伐
但愛狗無一樣野係好過雲加
完全浪費呢一年半嘅時間

2018...上面兩個on9

見佢懷念愛蛇咪話rejoin arsenal啦

可能最後係柏歷堅尼同愛瑪利交換教

寧願屌多雲加年半，起碼牛奶藍斯2和比唔洗走

好J到

雲加教上年拎返前四啦

早？邊撚到早啊？
你叫我Block 就Block ?
我而家叫你出黎傾啊屌你老母

有，佢躝得快過雲加

應該唔得

做乜又同鏟蛇傾波
好好地唔得既

佢哋好基日日格劍

彥祖聽日食晏？

以前都有個
而家係西甲中場主力

兩個都太極端，一個就輸到仆直先變，一個就轉到成年都唔知打咩

牛奶遲早要走，傷患搞到成唔到材，果時爺爺又係逼燒打邊，讓個攻中位比佢打都踢唔返起

幾好啊 有內戰睇
好睇過我廠踢波

要俾對面Anderson 刷數據了

ok

對面有親法比安斯基,安達臣,同卡路爾9成輸緊,好彩而家得返安達臣都有得野下既

岩，我廠d波悶撚到閪咁，睇下格劍好過啦

淨係antonio都頂撚爆雷斯同papa啦

山本舞香

屌那星關刀個位應該燒打

【#LikeJapan娛樂】在昨天公演現場，峯岸みなみ宣佈畢業時，現場靜默一片，觀眾沒有什麼大反應......
補充峯岸みなみ畢業：在「AKB48劇場14週年特別記念公演」上，峯岸みなみ發表畢業。作為最後的AKB48 1期生，至此2005年12月8日出道的20名1期生全部畢業，她將於明年4月2日在横浜アリーナ舉行的演唱會。
畢業後她在Twitter 說：「我發表了從AKB48畢業的消息。直到現在還沒有實在感覺湧現出來，是不可思議的感覺。我希望直到最後一天都能夠盡力歡樂享受。留下了很多回憶。4月2日將會在横浜アリーナ舉行演唱會！很感激啊⋯最後的願望，請大家要來啊。」

by 好孩子 Philip 日本追星記: AKB48 乃木坂46 GROUP 日本見聞生活生放送 and #LikeJapan_Owen

手足你係咪當呢到係娛樂台

有d煩

Sor

個重點係
未計Summer同tax都已經由Nett profit變 deficit
計埋的話即係差不多清Cash袋

換句話說，除非老闆有淨投入(科水唔講回報)
否則唔會再有錢買人，分分鐘仲要開源節流
惡性循環黎，只會越來越差

呢個珍 好想屌柒雲加遲換人

po咁大段48g新聞做咩春
條女又唔係靚 班手畜凈係睇j圖

迷雲狗 二五到

去fifa度屌

Marcelino landed in London yesterday and all the indications suggest he will be talking to #AFC bosses about replacing Unai Emery

有冇當年反雲名單
要清算依班仆街

是其是非其非
食飽lunch巧眼訓 唔上連登既話應該恰著

A feeling developing in the game is that Mikel Arteta now finds himself in pole position [for Arsenal’s hot seat] but the likes of Mauricio Pochettino, Patrick Vieira, Carlo Ancelotti and Roberto Martinez are still being mentioned [@David_Ornstein]

龍狗都係快D躝算

龍蛇今晚就然波 唔信就今晚起身睇

查蛇食完lunch屌完女學生妹又訓教了…

睇黎最熱係呢3件
1. 達子
2. 肥普
3. 馬些連奴

要邊個

想要肥普但應該最後會係馬些連奴

季初仲覺得後防好j 結果都係咁

達！

肥普>達>>>>>馬些連奴

馬些連奴硬頸佬一名

教得好但唔聽班主話，拎左西班牙盃搞到比人炒

如果我有daniel你咁靚仔可能就係既...

屌raul老母

偽毒5子

教得ok ma?

邁向10場不勝，要幾多球呀，太子出聲吖

今年西班牙杯決賽贏巴塞，覺得已經超出水準

又想請啲濕鳩盃賽領隊爭歐霸

條友打開442 唔知有冇可能解決奧巴拿卡共存問題
但佢地2個都走咗7成

佢上屆歐霸咪俾愛美麗SM
佢歐戰經驗近乎無

純粹讚吓佢，我地其實應該搵 安柒落提 呢類冠軍級

你隊濕鳩窮阿狗淨係請到d濕鳩教頭架咋

點解歐霸盃之王黎到我廠拎唔到

It is expected the committee [Raul, Vinai, Edu & Huss] will take two or three names to the Kroenkes before a final call is made [@David_Ornstein]

In the meantime Arsenal have total faith in Ljungberg as interim head coach. The preference is a swift conclusion, yet not at the expense of finding the best solution, which could delay matters [@David_Ornstein]

Marcelino landed in London yesterday and all the indications suggest he will be talking to #AFC bosses about replacing Unai Emery [@mundodeportivo]

David Ornstein指，伊度（Edu）回巢擔任阿仙奴體育總監，艾馬利功不可沒（在2009年兩人曾在華倫西亞共事）。2018年9月，伊度代表巴西足協出席國際足協頒獎禮及領奬，當時艾馬利接觸身處倫敦的他，詢問他可否回歸阿仙奴。由於伊度上任總監職務的時間較遲，他最終錯失艾馬利的三位轉會目標：當時效力李斯特城的麥圭亞（Harry Maguire）、湯馬士柏堤（Thomas Partey）和韋費特沙夏（Wilfried Zaha）。但是考慮到價格因素，阿仙奴已放棄收購前兩位球員；至於韋費特沙夏，最終會方認為尼高拉斯比比（Nicholas Pepe）的性價比較高，而改為追求後者。但是，報道提到艾馬利更傾向收購韋費特沙夏，因為他沒有適應英超的問題。

愛狗是無菇的

Ornstein | Unai Emery wanted to sign Harry Maguire to bolster his defence, Atletico Madrid’s Thomas Partey to reinforce central midfield and Wilfried Zaha on the wing.

Ornstein | Thomas Partey was apparently desperate for a move to the Emirates Stadium, however a €50 million release clause in his Atletico Madrid contract was too expensive for Arsenal because they were committing the bulk of their resources to bringing in a wide player.

Last time we won at West Ham, Alexis banged in a superb hat-trick and went on to take a selfie with the West Ham ball boys.

麥龜點同獌狗爭

哥狗洗左幾億買晒岩用既球員返黎,上季100分拎英超,而家話隊波唔夠歐洲列強鬥
Pep Guardiola says Manchester City "might not be able to compete" with the best teams in Europe and have to "accept that reality".

Edu幾時黎都唔會夠錢買晒3個啦

上次贏果陣仲有山狗人都去埋意甲了

Rafa Benitez will be at the Arsenal and West Ham game tomorrow.

He’s apparently working for Sky.

West Ham have lost a Premier League-high 29 matches on a Monday.

West Ham are winless in four home fixtures, losing three of them and letting in nine goals in the process.

They have conceded 18 goals in their last nine league fixtures.

兩隊鬥霉

高斯尼：在阿仙奴不快樂

【Now Sports-體育】中堅高斯尼今夏加盟波爾多，回想在阿仙奴的9年歲月，他表示近年過得不快樂。

高斯尼（Laurent Koscielny）今夏堅持離開阿仙奴，更不惜拒絕隨隊出征美國，最終如願加盟波爾多，回歸法甲。他表示：「我明白阿仙奴球迷沒有預期我會離開。」

這名前法國國腳解釋這個決定：「說真的，沒有人預計得到。簡單來說，我當時在阿仙奴已經不像第1天簽約時那樣快樂。為了家人，我們需要回到法國，接受新挑戰。」

高斯尼離隊後，隊長臂章轉交中場加列沙卡，但後者因為爆粗鬧球迷，隊長一職現改由手奧巴美揚擔任。高斯尼說：「我為Auba感到高興。」

現年34歲的高斯尼，球員生涯進入倒數階段，要為退伇後作打算，他坦言有興趣轉任教練：「我在球壇感覺良好，所以為何不可？唯一肯定的是，我不會當評述員。」

圖片來源 : ©AFP

Pierre-Emerick Aubameyang to Laurent Koscielny: "I was personally very happy to play with you. And I think you are really going to enjoy yourself at Bordeaux because Bordeaux = wine! So good health to you! Big kisses & all the best for what's to come!" (Canal +)

馬些連奴現身倫敦傳領「兵」 龍格保未失信心

【Now Sports-體育】前華倫西亞主帥馬些連奴現身倫敦，惹來無限揣測，其中一個說法是他可能執教阿仙奴。與此同時，兵工廠看守領隊龍格保堅稱自己可扭轉球隊頹風。

前華倫西亞教練馬些連奴（Marcelino）日前在倫敦出現，據《每日郵報》指，他此行可能是落實任教英超球會，近日與他扯上關係的英超隊計為愛華頓及阿仙奴，前者暫由鄧肯費格遜出任看守領隊，後者則暫由龍格保領軍。

54歲的馬些連奴於今年9月被華倫西亞辭退，他在去季率華倫贏得西班牙國王盃，在決賽打敗勁旅巴塞隆拿2:1。

龍格保經過連續兩仗領軍不勝，在周一倫敦打吡作客韋斯咸前，他被問到是否仍自覺是撥亂反正的人選，瑞典人謂：「100%自信可做到，不然我不會在這兒，但事情當然是困難的。當之信心處於低點，就是處於低點。」

韋斯咸VS阿仙奴
Now TV 621台10/12 04:00直播
Now E 同步直播

圖片來源 : ©AFP

又準備幫人起機

岩岩先知托尼係李城助教

今晚有邊個傻鳩會睇

奧燒既說明書就係空間 要有球員拉走d守衛騰空奧燒
先發揮到

你成隊波無一個人1on1有把握既 佢一定唔識踢

睇都痴撚線，大炒5球都止唔到血啦

今晚咁凍 訓多幾粒鐘好過

雲加走果陣 都係兩條路
1.加碼谷前4
2.斬掉重練
結果Dum左錢 無成績

而家 大換血算啦 又無歐戰
反正垃圾多過正常人

竟然要認同你呢隻五毛狗

馬些連奴。。。摸撚玩啦

愛狗教得差 = 反雲係錯?

呀!死龍狗!人又廢 又禿頭!

綠日子係假膠多過5毛

等緊收工

預約留言
贏波既滋味

十場不勝

與其搵馬些連奴,不如搵薩克達個教練啦

搭車真係唔好睇阿狗post
頭先一開見到張相嚇到即刻退左Apps

不了 唔撚睇

羅東你返澳洲未

喂喂喂，尊重下

唔番啦

十場不勝破咩紀錄

why

係香港慢慢搵工好過啦
澳洲稅洗費咁高

我仲係呢邊

而家撈乜，不過你太子爺唔洗做啦

無野做

你讀完啦咩

讀書讀成典

岩岩完 等出result

上次有科佢計少我成40分搞到我要APPEAL DELAY香港呢邊攞牌成個幾2個月

搵緊工啊屌 諗住去偏遠地區做野順便搞埋移民

40分咁撚多

你頂得順偏遠地區

佢成個FINAL無計到變左得平時lab分

之前去過睇 覺得都ok 有車就得

Uts

syd得果間番黎先有牌

我見SA都好似叫偏遠喎

澳洲讀書係咪好輕鬆，見你兩個成日上連登9up

睇讀咩科啫

讀完左成年啦
係你自己上唔到黎ja ma

我都好耐冇上黎

羅演終極廢青 日日pro club 梗係得閒上黎9up

David Ornstein：

有消息稱阿迪達目前處於阿仙奴帥位競爭的杆位，但普捷天奴、韋拉、安察洛蒂和羅伯特-馬天尼斯仍然在考慮範圍內。 預計選帥小組會給克倫克提供2~3個推薦人選，最終由克倫克拍板。 阿仙奴傾向於盡快決定長期教練人選，但不想以錯失最好的選擇為代價，因此選帥進程很可能會有所延後。

David Ornstein透露了阿仙奴選帥的幾個標準

1）擁有頂級的指導和訓練能力，以幫助球員兌現他們的潛能；

2）充分了解英超；

3）較強的英語交流能力，可以與俱樂部工作人員、球員和媒體無障礙交流。

狙擊王 上線

仙境傳說
仲有出㗎咩

比唔起人工又多多要求
最後拍板請既領隊肯定達唔到呢3樣要求,不過人工夠平又夠聽話

係唔係好撚熱

輸多幾場就冇得延後啦

仙奴傾向於盡快決定長期教練人選，但不想以錯失最好的選擇為代價，因此選帥進程很可能會有所延後。

又盡快又延後
即係點

你想帶練定點?
利申:ro老手

好似香港夏天咁

d人講到上網好廢
sydney都叫廢啦,其他地方點

管理層9up下啫

The Athletic :

上賽季阿仙奴進入歐冠還有希望的時候，艾美利曾希望引進以下三人：麥佳亞，湯馬斯和沙哈。

最後麥佳亞成了曼市雙雄的戰爭，湯馬斯5000萬歐的解約金條款阿仙奴也出不起，因為他們把錢花到買把邊鋒放上了。

據悉，艾美利非常欣賞沙哈，一方面是他在對阿仙奴的比賽中表現尤為出色，其次沙哈也不需要時間去適應英超聯賽，但俱樂部卻選擇了他的同胞里爾的尼古拉斯-比比，主要 是因為他年輕。

全澳洲上網都廢 個邊都係差唔多

我自己會用遊俠帶多隻煉金或者主教
前者可以拎後打王 後者百搭一定搵到團
想做輸出咪煉金 一個汽油彈掟出去輸出好可觀
要睇你打電腦版定手機

日日都3X度

真 佢老味 以前讀書限速限量上網
一上爆流量就上唔到網或者龜速
上網睇戲睇youtube必爆
唔好話打埋機添喇 澳洲上網真係廢到喊

俄佬

我果度叫好都係有50M

之前我係brisbane留學
未開發得哂 上網基本上個個月都爆
做功課基本上都係返大學個圖書館做
機就係屋企打
上網慢係澳洲死症
所以香港人真係好幸福 點上網都貢快
係澳洲就橙

接受到既

一放學就番屋企做功課打機了

已經錯失咗摩狗

咁簡單啦 玩隻煉金
生命體又好 汽油彈都好 都係高輸出
唔想玩近攻咪開隻主教用治癒術打不死系

冇外掛咩
廿年前玩過之後冇玩

後期有3轉技其實玩法好多
ro真係好多台妹玩 而家少左外掛 可以一戰

而家會捉 基本上無外掛
打副本已經有經 好似係咁

垃圾手機驚定咩黎仲有人玩咩

電腦其實好多台妹仲玩緊
因為出返正服
會捉外掛少左機械人
不過要實名註冊acc
即係要身份證

羅賽我吊你老母牙！

West Ham 都傳搵佢，邊隊贏就邊隊得肥賓？

綠日子(P)

NT 非雨季去幾爽 冇咁潮濕

幾撚正小小肥

香港老細 13k請個哈佛返黎

俾左機會你學野了

愛狗有可能去拖肥
iwobi

較強的英語交流能力
笑緊愛蛇？

愛狗教愛狗
不過佢應該幾啱教

手足之前貼另一個 好似叫十味定十音 都幾正

我地要Marco Silva

big sam

認真人腳好過阿狗

愛狗都鍾意用2&b

Former Arsenal boss Unai Emery was approached about the Everton job, Sky Sports News understands.

An informal meeting was held in London and it is thought Emery wants more time to think about his next move following his dismissal as Arsenal head coach.

Emery is keen to continue improving his English as he sees England, as well as Spain and Italy, as viable options for his next job.

呢d女係咪下哂海

愛狗用禾b向阿狗伏仇

六日子識貨上次dry season去其實都幾涼爽

護級專用領隊

邊個湯馬斯？

岩哂我廠

有預感今晚會贏波

下體個黑腸中場

好撚勁下

我10月頭有預感到而家

雲尼阿里